我訓碌架床，家姐成日同條仔係上層做愛

佢以為我唔知，其實夜晚張床搖到仆街

大家幫我推爆個post佢，我家姐都有上連登
我要佢知道個細老幾慘

無圖點推

有圖有得推，無圖就鳩吹

你肯定係佢條仔？

我下次盡量靜d 對唔住

推唔到

拍低佢啦

大大聲打飛機還擊

其實佢係你呀哥

細佬唔好意思囉
下次帶埋你一齊un啦

上去3P

細佬，下次最多俾你拍片

你無閪𨳒就唔俾人𨳒你家姐

帶埋你隻左手一齊上去4P

小學雞又要圖

你又加入咪得囉

張床搖又關你慘咩事？

免費屌閪仲倒貼
LZ以後見到未來姐夫記得恥笑一吓佢食緊第N手閪

if you can't beat them
Join them

屌你老母乜撚嘢LZ

屌姐夫屎眼

大陸狗

無圖你話你老母比個小學生顏射到成臉精液都得咖啦

吹水台

樓豬囉開心未

大陸你老母
係支那狗

支那狗返支那啦，咪撚污染連登

入黎一心諗住冇圖都有錄音聽下
屌你老母 乜鳩得冇
你話你家姐同外星人扑到去太空都得啦

我都認同支那狗番支那

佢差唔多每個星期都做一次，搞到我冇教好訓

無圖無片無錄音 撚知你係邊個細佬

你帶條女返去做愛震返佢囉

張床咩牌子
咁實淨

我條女瞓碌架床，我去屌條女果陣條女個細佬成日係下邊偷睇

佢以為我唔知，其實條仆街個油頭凸到仆街

大家幫我推爆個post佢，條仆街都有上連登

我要佢知道自己幾咁仆街

沖出黎柒

Okok

你家姐仲慘啦，扑下野都比細佬嘈，要屌就屌你窮鬼老豆啦

你唔貼圖你家姐睇到個post都唔知你講緊佢啦

痴撚線LZ

地震都關家姐事？

同房帶另一半唔顧兄弟姊妹嘅都係大仆街

公屋呀？

有得免費睇扑野都唔知足 正仆街仔黎

下次叫佢地唔好係上面扑,
直接落黎係你張床度屌
咁佢條仔插你家姐, 你就插返佢條仔
一齊3P開火車, 正

上床夠唔夠位呀 ？落下床3p

你咪打下丁，差唔多射就走上去顏射姐夫

大陸仔

你家姐係咪迷你豆豆
你成日喺床度打飛機震到張床
佢想報仇咋

將碌架床咁都唔冧，你要還神

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

家姐:

如果冧左會唔會好似奇蹟插入咁

我睇親d av都係插完上層果個插埋下層
樓主下次小心d

真係想佢注意下既，你可以同佢講話想自己改訓上格，話想訓得好d，佢就會明

或者佢地攪梗個陣你突然發出聲音扮起身或者真係起身，嚇到佢地鳩縮或者無癮，次次係咁佢就會少攪

再仆街d，攪緊個陣扮抽筋或者唔舒服，大叫阿媽入黎幫手

支那仔行開啦

見一個支那簡寫block一個

阻人扑野燒春袋

你都on9佢知你醒仲興奮

屌完家姐有冇落黎屌你

下次佢係吓面你同步打飛機囉

上完家姐上妹妹

無圖 無討論價值

你帶返條仔係下格

葵青區？

你阿爸黎㗎

點解家姐晚晚帶唔同男人返屋企嘅 包你有覺好訓

乜都冇都咁多正評

帶女朋友番黎搖番佢地

係樓下睇AV

我係碌架床，係度成十年，受盡風吹雨打日un 夜un都無人理...
喂，都話左唔好用我嚟借力咯 ，啲螺絲鬆左又生銹，你就咁貼塊膠布點得架 ??
頂錯位就唔好格硬un 啦！
拿拿拿.. 喂！喂！唔好un 啦！
哎呀！走開啊！！！！

仲唔快啲搵合資格嘅承建商嚟檢查、維修或者重新安裝？
正確使用碌架床同樣重要

支那賤畜 死返上支那啦屌你老母

我屌你老母呀 支那蝗蟲 見一個屌一個呀你老母
支那賤畜

666skrskr

你家姐係咪迷你豆豆

笑左 LZ

我係覺得講LZ好撚痴線 唔知點解可以蝗到呢個地步

：唔係咁開心呀
：唔係唔係

if you can't beat them, join them

我細佬訓上格 成日半夜屌床 搖醒我 痴線

錄低你家姐叫春，等佢扑完果果陣再播

SEED呢

L你老母Z

um...唔好勉強啦

文字

好啦，但我自high 得幾開心原諒我啦

問人要圖嗰啲係唔智力有問題 定講得自己好搞笑

LZ姐係咩

樓主搵次同家姐做
winwin

仆街仔，你6乜鳩呀？想侵蝕本土文化？你慳啲啦，弱智仔

香港唔歡迎你班支那人呀 ， 班賤種快撚啲死撚哂佢啦，唔該哂

無得屌係慘D嘅

你家姐的確係好正

家姐

我feel到我家姐同佢男朋友係慢速度做愛，佢哋以為咁樣就可以無聲無息做愛。但其實佢哋係上面輕微chok一下，我係下面都feel到好大震盪。仲要佢哋做到最後嗰一段衝刺階段，佢哋會無視俾我發現嘅風險加速。

係我就唔忍喇
拍片放上連登公審對狗男女

錄音please

好撚有畫面

認真問 你聽到家姐淫叫會唔會扯旗

仆街一定地震咁

好明顯樓主單身

好心，自己醒水行開吓啦

哦

你大聲播av

佢仲要偷偷負皮你

偷拍完再拎俾家姐睇然後

咁佢有冇忍唔住叫出黎

一張圖都冇都可以上熱門

求番號

家姐唔知醜

其實係等睇咸故

淫蕩家姐俾人屌
毒撚細佬打飛機
上床狂歡大力插
下床緊火細聲罵

你家姐知你開post冇圖 叫撚埋你老母上上格床搖撚死你個不考子

一開頭仲諗緊乜撚野係LZ，屌你老母死翻出去啦大陸閪

正經回覆冇人理 我覺得你講得好好

冇圖當然係推樓主家姐

其實你唔係親生可以一齊玩丫

唔冧先好野
張床邊度買？

圖？

波仔

咁呢個其實係事實

記得之前有個post
樓主個細佬訓上層
有一日張床冧左
如果有一日發生係你身上就好笑

利申：學術交流

冇圖推埋你家姐車

二段ベッド

你細佬仲慘喎

請介紹你家姐俾我識…
房錢都慳一定係好女仔

下次你同男朋友一齊喺下面推
等家姐知道張床有幾搖

垃圾00後大陸狗死全家

呢個post有潛質分拆出幾個唔同角度嘅post，就好似之前個綠帽男個post咁。
首先除左呢個細佬version，到時有家姐version，家姐男朋友version。
再痴綫啲有埋隔離房老豆老母version，樓上鄰居version, 屋企賓妹工人version, 甚至有埋第三層碌架床version...

細佬你好，你吹咩，夠膽你咪下次試下拍片po上黎囉

想知乜係LZ 諗極都唔明

冇是咁的，0分

較定鬧鐘半夜響扮有人打比你
嚇撚死佢地

以為甜故

L你老母臭西Z
死番大陸啦大陸狗